希望山狗老蕭下季有更好發展請立即離開阿狗

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人

佳句

離開雲加冇好下場